%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  includehead,
  vmargin=4mm,
  hmargin=10mm,
]{geometry}

\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{colortbl}
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}

\usepackage{multirow}

\newcommand{\theme}[2]{%
  \midrule
  \multicolumn{1}{r}{%
    \textbf{\large #1}
  }&
  %\multicolumn{4}{l}{\textbf{#2}}%
  \multicolumn{4}{l}{\textbf{}}%
}%

\begin{document}

\rowcolors{2}{gray!10}{white}
\begin{center}
  \begin{tabularx}{\linewidth}{r*{4}{|C}}
    \toprule
    \rowcolor{white}
    \multirow{2}{*}{\textsc{\LARGE Snt --- Exposé}} & Très insuffisant & Insuffisant & Satisfaisant & Très satisfaisant \\
    & 0 points         & 0,5 points  & \multicolumn{2}{c}{1 points}    \\

    \theme{Préparation}{5 points}\\
    L'exposé dure entre 3 et 5 minutes &&&&\\
    Les connaissances sont maîtrisées  &&&&\\
    %L'exposé est structuré &&&&\\
    Pas de « trou » ni de hors-sujet &&&&\\
    Les info. données sont claires et précises &&&&\\
    \theme{Communication orale}{5 points} \\
    Les notes ne sont ni lues, ni récitées &&&&\\
    La présentation est audible &&&&\\
    La présentation est dynamique &&&&\\
    Le niveau de langue est correct &&&&\\
    Bonne réaction aux questions &&&&\\
    %\theme{Sources}{2 points}\\
    %Au moins deux sources sont données &&&&\\
    %Les sources sont citées &&&&\\
    \bottomrule
  \end{tabularx}
\end{center}

\end{document}
